蘋果廣告製作公司單嘢證明咗連登係一個on9仔集中地

睇個討論post已經痴撚晒線
一個5秒鐘膠廣告引晒班中二病白痴出嚟

有咩風吹草動都要賴落個廣告到
預告豬瘟、屯門煙花、劉華演唱會
乜撚都關個廣告事，乜撚都有陰謀論

玩埋啲咩Spectrogram解code
求其喺google map指個地方當正自己神探

開n咁多個tg gps扮晒查案，話咩怕俾人點相被消失
邊個咁得閒搞鳩你班弱智

班on9仔已經吹撚到走晒火入晒魔
仲要老屈人哋媒體報紙佬滅聲
人哋冇你哋班on9仔廢青咁撚得閒鳩吹咋

笑撚死

you

一路碌啲留言一路笑

D人講到好似發現驚天大陰謀咁
Cls

當笑話睇
仲好睇過假膠post

班友仲要好撚認真咁傾先好笑

有冇link

睇熱門啦

最on9係班content farm moon實連登post
Fb猛咁出蘋果廣告個post

係， 成班友真係有被迫害妄想症
可以咩事都扯到同個廣告有關
今日嗰單嘢仲好笑
有兩條傻仔上到人哋公司搞搞震
當正自己神探咁款
點知想去嗰陣畀人哋嘅cctv拍低曬佢哋個樣
最後人地公司仲po番段cctv上連登
之後嗰兩個傻仔即刻扮晒死狗咁耍冧
仲以為畀人拍低曬個樣就死梗
會有啲咩人就係追殺佢哋
仲好似扮到自己為正義而犧牲咁款
而家追佢哋啲post都係當佢哋傻仔咁笑佢哋

我以為係ARG，咪諗住玩下囉

失驚無神變左陰謀論jm9

成班on9都唔知做乜撚野 中二病發作就睇醫生啦

不要說：連登係一個on9仔集中地
試著說：連登人人都是金田一、柯南、福爾摩斯

真係笑到仆街 究竟現實生活佢地有幾on9

好佩服佢地咁好奇又多時間

知劉華腰斬演唱會
J左成日，話：如果今晚個廣告唔播，就證明佢地推測係岩

結果，今晚廣告照播
佢地話：緊係要播啦，唔播咪即係承認身有屎！？

以為識用company search就做偵探
搵埋上人地公司地址
人地公司門口裝個鴨記cctv
佢地就話好撚可疑
人地私家地方門口裝個cctv都好似發現新大陸咁
人地辦公地方叫佢地咪再搞搞震
佢地就當自己做烈士咁
Company search嘅地址，可以唔update，又可能老闆own好幾間公司，門口無公司名，或者職員唔識答，有幾奇？ 如果做速遞，依種事成日發生

已經無上fb好耐了

無論發生咩事都可以鳩吹陰謀論
講親咩theory都係無得證實
好心班弱智死返去神秘台啦

屌 想講 個廣告本身第一次睇好撚好笑
點知連登成班小學雞傻閪鳩鳩係度老作埋啲陰謀論
仲柒撚過個廣告本身

笑死
有冇圖/片

新po頭兩頁就有

搵水吹 勿認真

係舊登啲人先咁熱血 ，冇呢啲求知慾，香港一早死左

你咪係其中一個
左光斗

笑死
個po好多真心智障

有28負評
留意到班弱智 mon po又唔敢出聲
諗起佢地睇呢個po激到面紅紅嬲爆爆個樣就想笑

我都覺得個廣告只係有人有錢冇掟使就其求搵個地方用左啲錢去, 班智障社會垃圾on9仔就當有咩驚世大陰謀咁
睇到個post開左5,6個post真係笑撚左
驚世大陰謀就冇啦, 驚世大on9就有一大班

班傻9仲要話波台狗咪入去攪事
都唔知現實係咪成班拎白咭

波台班手足都好過班陰毛狗

成班loser

陰謀論度度都有架啦
全世界都有呢d on9仔

呢個真係笑撚到噴精

開新手ac又話有陰謀，而家你搞到人，人地有公司email可以輕鬆申請ac，所以開個新嘅ac講兩句，又話人地大陣仗所以有陰謀
Cap圖貼上黎又話有陰謀，因為要「特登」，明明只係禁個制就cap到
點解個個唔cap淨係cap嗰兩個巴打又話有陰謀，唔通cap晒咁多個咩
話人地「特登」睇返晒啲cctv咁晒時間黎cap嗰兩個巴打又話有陰謀，明明有晒時間一開就係，睇av都識飛前戲唔洗下下睇晒啦下話

我係posts 5已經問緊點解可以開到咁多post
我li d 廢中真心唔明

樓主認真黎做咩？ 如果個個都好似你咁
依度變yahoo問與答啦

推post個d應該好多都得十幾歲

邊個post想搵黎笑下

幾時開始上連登要認真討論唔準FF? 既然個廣告咁多地方唔合邏輯係討論區傾下吹下可以有咩陰謀又有咩問題？有冇睇過reddit, game theory? 係香港人先會咁熱衷踩番香港人，一有機會就衝出黎恥笑人炒車。係人都知呢啲野講完就算，係拎黎做話題講下笑下，唔通真係走難咩。而且香港人鍾意陰謀論鬼故怪談又唔係第一日嘅事，你咁鍾意笑人小題大做不如開多幾個post屌埋李氏力場，西貢結界，professor pow pow啦。

生活已經夠悶，連呢啲都唔俾玩

見到個spectrogram笑咗 ##x
平時新聞都唔撚睇既小學雞

你又咁得閒追post

出現了
未扮野啦 入面d人認真到 唔係講下就算咁款喎

有幾認真先

剛剛入去睇過下，點解又會提到外星人？外星人落廣告？

真心膠先好睇

今時今日既技術做個咁既廣告出街你係老細都唔收貨啦，人地深究下都唔得咩。

利申 冇入過果邊po

有人講外星人？笑到仆街

最好笑有班垃圾吹到用黎發放暗號

大佬呀2019年都黎喇

個廣告有咩唔合邏輯?TVB一買一賣好正常喎
有錢既話播埋你老母輯寫真都得呀

開晒tg gp話要隱密傾 隱密行動
仲要去實地考察 當自己金田一咁

2018年聖誕節播10秒低清煙花背景，正中間得一個google都search唔到嘅公司名，咁都叫好正常冇討論空間咩

好快佢地就話我地好可疑
要打壓佢地班神探調查驚天大陰謀

原來有班人仲弱智過cc台鍵國撚

唔比係人地自己整自己up?
又啱既 你班低下階層打工仔做咩要要睇老細頭先

又有幾多人咁做？

sorry 拎老綜咋

有其他新聞就會話轉移視線

咁特別既廣告
去傾下都要比人笑
係咪要下下講政治先叫智商高 唔低能

無事發生：on99中2發作
有事發生：唔留心觀察 港豬

連登講民主
人唔笑狗都吠
一唔岩傾就on9
有事上黎就指指點點說別人不是
真心垃圾

想得太多, 過份解讀個廣告, 但間野已經成功左
假如真係有間號俾特工, 特定人仕action做野 我寧願選擇登報紙D格仔廣告好過

被迫害妄想症集中營

成班用屎忽諗野 之後話人製造公眾恐慌

家陣班人要扮無認真討論過先落到台

係 笑鳩佢地就俾人屈毛

班友真係好撚On9

班人一定係現實生活中缺乏關愛
要靠ff同圍爐鳩up黎搵存在感

on9還on9 始終都想知個廣告做乜鳩

連登仔救世界
不嬲何福堂年尾或者過年都會放煙花 班友好似啱啱搬入黎住 大驚小怪

唔好玩啦就算講政治一唔啱key都會直接俾人屌on9低能 連登仔講下傳說對決講下波Po下J圖算啦

吹撚到琴晚劉德華演唱會腰斬係驚恐襲

你仲on9，有錢冇掟使都講得出，賭L左佢，搵hi屌，掟落街做新聞好過啦，個廣告擺明就唔L正常

同樣case ，放係高登感覺好唔同
但個個post d 連登仔，一個陰謀論就可以完全ignore logic

啱，咁個廣告係做咩先？

一睇就知假膠啦
如果你話咩認真討論既咁改詞既人都係on9
定係樓主真心膠咗
外國d Illuminati都係咁電啦屌

你話洗黑錢都叫正常d, 但吹到教會恐襲果d就 , 連劉華都拉落水

上乜登都好
都係嗰句
勿認真

人地已經用最淺白形式架啦喎 show個公司名出黎
至於人地用咩背景 用咩歌 關你撚事

假條撚咩 你入去笑鳩佢地 惡過狗咁吠

係咁有料一早去咗fbi cia做啦 駛撚係度9up咩 但又慘得過有班白痴仔信

點解釋根本冇呢間公司

屌你 推第一個Post就話好笑啫
推成7個Post唔講人地以為成個連登都on9仔

樓主唔好點醒佢地

香港好需要呢班on9架

所以港豬每次發生咩事都唔知
到最後先黎後知後覺係到屌老母

喂你諗下野唔會少忽肉或者唔見咗啲身家架下話
真又好假都好，過程都係一種樂趣，去尋根究底去思考
鍾意咩都唔諗做順民做港豬唔係問題
人地做咩都淨係識呢樣on9果樣尷尬
一邊講到香港生活幾慘一邊去屌晒所有唔係同你一齊做社會罐頭鳩下鳩下又一日既人

所以香港人接受能力真係好低
係外國對呢啲都開放好多
就算係假每個人都好享受呢種查探到結果到真相既過程
甚至有商人睇準呢群人黎搞啲搵線索既活動去做pr
香港人就鍾意坐係到乜都唔做睇youtube人地做，打機睇片人地打，去旅行睇人地去，搵線索查探都市傳說既真相咪去睇powpow囉，最好咩都唔洗諗咩都唔洗郁廢人咁攤係到有晒所有野人地玩

連登以有你地呢班豬都不如嘅為耻

你睇你嘅，我地討論我地嘅，做麥撚嘢開post笑尻人，又挑釁我地

如果真係做生意點解無留低contact

學你地話濟, 你唔鐘意既就上一頁囉

有個仲話俾人跟蹤

就係因為有你呢種人
先會有咁多咩神鬼論同迷信撚
次次有咩天災人禍就會話係上帝做既考驗
多得你班人擾亂哂班認真做野既人
阻住哂個社會發展

但你走數走到2019

同意

係囉，人地話咩咪咩囉
政府話23條唔會亂拉人咪唔會囉
做咩成幾十萬人出黎擾亂晒
做咩佔中者，阻住晒社會發展
咩大白象地程者，人地話有用就有用啦，送咩錢比大陸者，陰謀撚
人地話ok就ok啦，沙中線照開唔洗查

所以香港唔會有咩推翻到前人科學理論既人
前人話1就1啦，點解要懷疑，又阻住咗科學發展
乜都唔洗知，你話係咁咪照用囉，唔洗諗唔洗煩啦

唔講以為講下陰謀論個社會會停頓添
係連登up下會擾亂晒認真做野既人
我企咗係你面前講定我坐咗係你個頭上面講？

咁點解釋一間唔存在嘅公司同廣告嘅目的
個廣告有冇陰謀都好, 正常人都應該會覺得怪怪地啦, 雖然我都覺得扯到何福堂煙花係誇張左
不過已經睇得出如果香港有咩事, 第一批中招嘅一定係班毫無危機意識嘅港豬

鬼佬多數戇鳩 又無知
見佢地造咁多陰謀論出黎 同埋咁多人信耶撚就知
咩曼德拉效應 自己記錯就記錯啦戇撚鳩
最好笑話Avril死左轉左人 大佬老左變左樣有幾出奇啊
分分鐘叫班友係地圖指自己國家係邊都未必知

你係咪TVB打手想多D人開電視所以求其放個on9廣告出黎引人注意呀

FF唔係問題 最搞笑係乜膠都講落去 乜野黎緊有大事發生真係乜都比你講哂 cctv件事又要話有鬼 本身就好有討論意義

屌您

學你地話齋，連登你on9仔集中地嚟架

你地咁撚清醒高尚，過主啦

費事污染你地雙目、玷污你地對耳、侮辱你地智慧

所以FF應該有個範圍 唔應該FF得太誇張？

東張西望唔轉鏡頭又有咩陰謀

痴痴撚菲律賓地震 又中左

屌那星隔離屋阿婆賴撚左屎 又中

無話有咩範圍 On9咁解 比人笑都正常 你有你講 我有我笑

哎喲喲, 做咩咁嬲嬲豬啊

算尻數啦

佢地唔鍾意咪走咯

講到呢度係on9仔集中地，仲咩要戀棧？

去返適合自己嘅地方啦

係度on99咩姐？

玩你老味咩
玩到走上人地公司
柒左就話玩
收皮啦

唉喲嬲嬲了
紅色大字代表大聲d 型d?

我覺得你可以了解多啲先屌鬼佬無知 如果件事咁簡單有合理解釋嘅就一早有人出黎答左收曬所有人皮啦 曼德拉效應用一句自己記錯黎概括嘅話 我會覺得你比較無知

屌你 唔好將D ON9陰毛論/偽科學 同科研拉埋一齊講啦
就好似地平論班人咁
乜柒科學探究精神 其實係食飽飯無屎痾係度9UP
係咁懷疑懷疑 但又無可証偽性

入去派下膠同佢地玩下

好似去動物園睇動物咁
最鍾意入去睇ON9仔

科學理論背後最少都有哂數學證明同根據
班陰謀撚我睇唔出佢地做左D咩出黎
靜係見到佢地喺到鳩up一堆之後放張音譜圖出黎求其google指個坐標
然後發生左咩事都話同個廣告有關係
乜你學理科D野唔洗睇下人地點prove先
定係你係文科仔 人講咩你背咩呀
吸收人地講野之前唔該自己用個腦諗下先啦
班陰謀作者話咩咪咩囉 咁有警覺
出到街任何人同你講一句野 你係咪都覺得佢地會殺你全家?

我邊度有嬲啊

同你地講嘢好有滿足感架，終於搵到比自己更on9嘅人

ps我本人係粗魯左尐，可能係尐粗口令你誤會我嬲豬啦

唔留係度點有笑料笑鳩你班小學雞啊？

柒左又想扮假膠？==

為左個5秒既廣告成晚捕住tvb 一路屌無給線但又幫佢睇哂啲廣告㗰哂自己時間，有冇腦

你膠尐

其實都幾好啊
有班人真心膠下 reddit 都係咁 有班真心膠玩下

啲鬼佬連耶穌咁撚無稽都好信
曼德拉效應同耶穌冇分別
都係迷信

耶係宗教 曼德拉效應係現象喎 拉埋黎講？唔好咁啦

香港人有樣好就係理性
唔同鬼佬咁撚弱智 咩柒都咁易信

好明顯成班都係假膠啦...

Offshore

睇黎個導演背後係個好高地位既人，佢唔想填海華開演唱會，所以搞9東張西望，暗示搞9華仔

屌，真係好撚on9呀

咪一樣係鳩up
陰謀論依加變到同宗教冇分別啦

唔存在係因為香港cr 無？
唔可以喺offshore incorp？

係呀似你 所有野都唔洗討論直接總結左 鬼佬/陰謀論=on9 香港人=理性 係連登講陰謀論=弱智冇野做

上面又話要論證要根據嘅 曼德拉效應係=鳩up又唔洗證拿

唔知高登開呢post我都會有興趣追下咩事
連登係直頭覺得on撚9 睇都廢事睇
有無人有同感...

電腦大爆炸呀！

鳩吹吓都算
屌佢地認真討論依吓先死啊嘛

連登唔歡迎樓主

仲要話咩唔撐佢地就係打手 十足十以為自己好撚醒看透世事咁

有個話提比佢. 創作幾好.

樓主好清高

所以最後真相係咩？
你認為呢個只係普通濕鳩廣告
所以笑柒其他認為個廣告有陰謀嘅人
而另一班就認為個廣告有陰謀
所以走去查呢樣查嗰樣
覺得係普通廣告嘅又解釋唔到疑點
覺得有陰謀嘅又會俾人覺得冇根據天荒夜談
大家都係根據“我自己認為”呢個基準黎行動
本質上冇分別
咁所以個真相係咩？

係，呢樣嘢先on 9
呢個post成九百個正評
唔通真係有九百個打手咩

TVB成大贏家

果個post真係癡線佬集中地黎

無聊野有咩好回應
NASA都唔會專登浪費人力物力整隊特別調查組，去回應on9登月陰謀論啦

拎資源時間去理班低b仔會唔會太on9
咩曼加拉效應，信都唔好咁大聲同人講啦，弱智都咁大聲

真相係呢個post啲人唔care 番工最重要
再奇怪嘅事都話冇呀好正常 唔洗討論唔準假設 連登"討論區"

放緊聖誕假

如果真係正常
點解落廣告間野冇任何contact同資料
Google都揾唔到 咁點幫佢宣傳？

點解新聞post完呢件事隔一陣又要del post？

唔係話一定有咩驚天大陰謀
但你地唔覺得好奇怪架咩
覺得奇怪咪討論下囉
咁都要話人on9?

好多所謂詭異都市傳說都係經一班人瘋狂陰謀論而誕生。

希望完左會有改善
但黎緊有新年假期

仲有澳洲首都明明係悉尼
美國首都係紐約

屌，曼加拉效應好恐怖 搞到d人都記錯係曼德拉效應

諗緊班金鐘毒撚喺m記開會討論蘋果廣告個場面

估唔到你都信曼德拉
高估左你

原來係真
我信了 對唔字各位

即係呢 曼德拉效應係一個發生過嘅現象 集體記憶錯誤點解會發生係心理學/記憶神經/群眾心理學之類好多學科都係一個值得討論嘅題目

而月球/火星亦都有好多迷團係市民/學生/業餘科學家發現左，有數據理論根據。Nasa都只係冇回應過

所有呢啲野因為自己唔識唔想了解就稱之為無論野on9唔洗討論，咁🤷‍♂️

隔離po整埋list 笑撚死
個list係正常人名單?

班傻仔仲要屈人係打手呀
係呀係呀所有反佢哋都係打手呀

討論下唔on9
上綱上線，乜都拉埋去講話有關，搞鳩人公司又話人地裝cam可疑 ，人地post返上連登講，就研究人地用「打卡地點」呢4隻字又好可疑
吹到劉華聲沙又有關
屌你我差d以為查小欣套爆足一週係連登復活

咁都唔叫on9？點先算on9

個廣告係唔正常, 但班友仔已經走火入魔講到就黎所有意外都關蘋果廣告事

有千二個正評

你捨得收皮未

你舉呢啲某一兩個新聞記者搞錯嘅事做例子？曼德拉效應係講緊一定數量嘅人同樣表示佢記得一個事件入面某一樣野係X而唔係Y 例如曼德拉總統之死，比卡超條尾有冇黑色，sex in the city, 大富翁副眼鏡，Mirror mirror on the wall之類

唔好為笑而笑啦 試下了解左先

有錢佬既思維係你啲窮撚想像唔到架
我有大陸親戚好撚有錢, 細個見過佢撕碎啲銀紙混入狗糧到比隻狗食, 真人真事, 我見到都打個突
一個廣告就搞到你依啲on9仔出哂黎

第一個post都仲未開始走火入魔

屌，個list 百幾人....

你條撚樣收皮啦
諗住扯埋第一個post啲落仔落水呀
第一個post連登仔撚有好似你咁樣神經質呀
唔講返你而家第七個post有幾多正評
一百個都冇呀傻閪
諗住扯埋曬啲正常人落水
你都戇撚鳩嘅

所以科學同邏輯論證係一樣好重要嘅野
喺冇任何客觀合理嘅證據支持嘅情況下作出任何架空嘅假設
無論你係假設只係一個普通廣告定假設係外星人陰謀一樣都係無稽之談

即係呢
如果係研究集體失憶現象，的確係學術研究入面好值得探討既題目，但並非相信/用科學角度支持曼德拉現象囉 而係應該集中係點解會出現呢d疑似集體失憶既現象（仲要而家都只係網絡上「有班人」自稱集體失憶，根本連做研究最基本既搜集資料都談不上 ，想點樣做學問咁去討論？）

係啊，你都識講全部都係業餘，有無專業科學家pub過文？連蘇聯同中國都無科學家質疑NASA登月喎
講真，睇多d野唔係唔好，但要肯定睇既野係咪值得吸收囉

成日寫陰謀論個班網民，都唔知有無閱讀科學學術期刊既能力，就寫文質疑科學界，我只會覺得睇呢d野係浪費時間，唔需要花心力去了解

留意返 大陸親戚

有咩問題, 大把人有親戚係大陸
細個屋企人要上大陸唔通話唔上呀

點解呢d係某一兩個新聞記者搞錯？
唔可以係真，然後背後有勢力即刻推左人去做代替品

點解比卡超條尾黑色定黃色唔可以係製作組上錯呢？
其他你講既例子根本都可以咁解釋

sor，以前連登d曼加拉效應post，我都成日入去討論，見親都係你舉既呢堆例子，有d人都會舉埋Queen首we are the champion最尾有無of the world呢句做例子
後來有人指出係唔同版本既分別

根本支持呢d例子係特別d，同江澤民、obama既例子都可以用有人整錯左野去解釋
我夠可以話因為江澤民、obama係世界政治重要人物，所以咁快改返正，另外咩比卡超條尾、sex in the city/and the city，根本對社會無關痛癢，咪好耐先有人去調整返/根本就無錯過，只係人既記憶對色彩同發音模糊左，人既記憶本身就唔係準確

退一萬步講，曼德拉效應個命名，夠可以大把人話本身係叫曼加拉效應，又比人記錯啦
講真，用學術研究角度去探討眾人集體失憶，係好有趣既題目，但要先證實左係有呢班人，而唔係靠網絡上「有班人自稱」集體記錯囉

有錢佬既思維係你啲窮撚想像唔到架
大陸佬嘅思維你都好意思攞出黎講
幾有錢同行為正唔正常係唔掛鉤嘅

唔好嘈啦 呢到個個都係捉魚原住民黎
你就係打手！

你地就最正常啦, 係到ff有大陰謀
人唔笑你地笑吠啦

講真 大家都係討論下啫 又冇傷害到人 點解咁都唔容許呢

傾還傾，比d 邏輯出嚟高水準少少邊個敢笑

播煙花就爆炸，播劉華歌就恐襲個演唱會 小學生看圖作故仔呀而家 人地喉嚨痛又唔比，有人話前一晚劉華把聲已經爛又睇唔到，打針好傷又唔聽，一味企係自己立場，完全唔用邏輯思考下，班友直頭整臭陰謀論個名添呀 班人只係睇到自己個box 入面既野，個post 真係一路睇一路笑

留言加哂密咁樣 當正自己係CIA

究竟係乜事
個廣告Creepy係事實

有好多一開始係陰謀論既野後來成為共識
Let say珍珠港事件美國事先知情

外星人一定有
外星人有無來過地球先係有爭議的地方

唔係咁柒下話

有確實證據既話 咪有囉
但而家全部相/片都係超低清
又冇搵到一部ufo殘骸 點證明有?

講到背後有驚天大陰謀
所有事都係「唔簡單」「有可疑」「好鬼」「不安 」
唔係講下笑下咁簡單

其實仲有好多曼德拉效應嘅例子 例如C3Po隻腳咩色 Luke/No, I am your father之類好多 而又正正係因為每個例子都係芝麻綠豆嘅事所以好難開展到大規模嘅研究/搜證 因為做research其實係要propose再R funding 冇錢賺嘅題目唔會有人貼錢比你做 所以陰謀論一直都只有業餘支持

而且冇錯 有好多講法都可以證明曼德拉效應唔存在 但係果啲講法都唔係十存十美 而且同樣地果啲講法都係冇實質證據 所以冇得就咁用黎證明曼德拉效應唔存在

製作組錯？簡單 搵張圖cap出黎搞掂
記者搞錯定係曼德拉效應？又一齊搵證據囉

空談/假設/陰謀論的確好難搵到確切嘅證據都證明件事存在 因為證明到就係真嘅啦 但係冇證據證明嘅野唔等於冇討論價值 有合理理由懷疑已經有足夠討論空間 差佬做野都唔係報警果個交曬證據先開始調查啦

一來佢哋啲陰謀論好多都係指返向政治
二來其實佢哋遇到有人理性反駁都會屈人係打手/五毛/破壞個post
只可以話呢啲基因好多人都有

點解唔係播完即震? 因為如果係咁就太明顯了
要玩心理戰故弄玄虛

呢個真
屌你扮哂神探咁講埋d on9野

偵探又ON9,你地又ON9..真正成功既人得撚閒上論壇咩

負評我托柒咩..根本接受唔到大家都係一9樣

所以到最後都係點討論都係冇結果
因為提出可能性嘅人都畀一堆人衝出嚟話佢地係on9
但話佢地嗰班人自己咩都冇提出過

我自己都覺得有時有啲論點係同個廣告冇乜關係
但一味話人on9嘅人有咩建設性
唔係話要有啲咩行動 咪你講下你覺得點睇囉
至少人地真係為佢地覺得可能會揾到真相嘅地方一探究竟

上面個大陸仔
大陸親戚有錢好撚威
咩有錢人既思維
根本就係大陸思維有問題

都係嘅
正如有人鍾意排幾個鐘飲喜茶 都無傷害到人

成件事最大贏家就係TVB

好鬼呀

Child 登

番去同你d大陸親戚玩啦

咁中意笑人既不如講下個廣告有咩可以令人信服既理由

好多真心膠真係走去信陰謀論
Child登仔鳩噏都好信嘅

不如講下你做咩睇tvb啦
明明講到連登反tvb好撚有骨氣

第一，我無反過tvb
第二，我係親戚屋企睇到電視有播
所以？班人討論得係有d離題，但個廣告係絕對唔合理地出現，仲有你如果覺得班人係中二病既，咩係大膽假設，小心求證？？？我覺得連登會有宜家笑人呢個post就真係有問題，好失望
第三，唔好成日覺得連登係一個人啦

理性d睇 咁落廣告就梗係為賺錢架做生意架啦又唔係樂施會
d客想揾佢地做廣告 但google完之後揾唔到佢地咁即係點
同埋點解釋某報紙報完又抽起報導

無啦啦玩人電話 笑到仆街

真係好鬼

同意
個廣告係有啲問題 背後係有啲意思 正常人係唔會明
但而家係走火入魔 驚弓之鳥到覺得所有野都有關 之後又話咩不安有鬼

呢個先係問題 講散播恐懼其實佢地都有份
難怪咁多人又話咩睇完唔舒服訓唔著

第二點笑死我
同埋有幾唔合理啊 成班係睇劇睇上腦？

笑死我係點打到出黎。。。。。要宣傳最基本要比人聯絡你啦，聯絡方法呢？

同埋有咩好笑，事實黎，笑乜鳩

好認真咁討論一件on9既事 成件事係好撚好笑

見到咁多cctvb post 就知兒燈仔無得救

無上一陣原來個po推咗上嚟
唔同班傻人一齊吹膠論就係打手，笑撚死

笑撚死 唔撐佢地=打手/5毛/轉移視線

依家都費事入去同佢哋嘈啦
根本已經走火入魔
點樣勸佢哋都係冇用啦

諗起上個月九西補選

笑撚死 撚狗咁撚

我都覺

本身第一個po都正常嘅 之後屯門煙花都關事就真係走火入魔

金鐘福爾摩斯 個個都ff自己係神探拯救香港

做多左啦

發覺條街有人 唔知關唔關條廣告事

屌 好鬼

班on9縮埋喺小圈子tg group到都好
垃圾物以類聚無眼屎乾淨盲
但依家撚到班專家唔敢上水派膠俾我哋笑咁唔得喎

好寒

蘋果廣告製作公司（8)

post8

現實班友肯定係一班油頭暗瘡發臭毒撚

簡單黎講就係憎人富貴厭人貧
香港呢種人多已經係家常便飯

Agger
睇頭幾頁已經打冷震

得返小貓三幾隻無嘢笑了
上個po仲好熱鬧㗎

上連登
勿認真

腦殘要小心

有冇佢地去搞事嘅link?

其實認真研究一件小事係無錯

問題係果班人嘅所謂研究推理太弱智

每個推論一fail = 神秘party身有屎，放煙幕
總知佢地永遠無錯

總知佢地永遠假設有天大陰謀
眾人皆醉佢地獨醒

你質疑佢地 = 五毛，無好奇心，唔守護香港

你想叫醒佢地，令佢地無左個寄托，無左存在感使命感，就否定你，話你對社會冷漠

Btw 一個地址，隨時同時係幾十間注冊公司地址
稍為有小小sense嘅人都知
佢地真係中小學生群組

班友仲諗住經後門爆格

笑鳩佢地就係打手五毛

問過相熟做tvb既朋友 呢段野正路係100%唔會過到tvb既censorship
姐係話背後既大人物係一個可以要成個本地電視台都要屈服既人

遇到咁嘅情況點解唔係報消防
而係懷疑人地有天大陰謀

農曆新年大把依類低質廣告啦
只係提早左播

你唔好話識朋奋做nasa 同美國國防部

CR 無record 就等如間公司唔存在又係好好笑
唔俾老闆鍾意做無限公司，淨拎br？
又或者可以喺offshore incorp 呢

笑撚到仆街
應該成班小學生同學黎

自 原來巴打係forward

成班垃圾其實同 D 邪教相差無幾, 不停自圓其說.
人地指出點解就不停地圖炮係咁搬籠門同熱狗一撚樣.

先講到有咩大發現, 再不停百犬吠聲. 中途有咩人挑戰, 懷疑就對佢作出攻擊殺雞警猴. 最後唔信既唔信, 信既就洗晒腦.

咩叫三人成虎係網上真係可以完全體驗, 佢地會覺得自己最清醒, 最識批判同獨立思考. 人地自我保護意識就會將外間一切封閉.

開到3 我都有追下post 回下 都想知係咩嚟
但到一半已經開始愈來愈唔知想點
開到4,5,6 更加覺得做乜鳩

笑到仆街

救佢地老母啦
會出房門再講

究竟有幾毒先晚晚咁得閒mon住電視

俾人問返我轉頭原來有人會唔睇電視

討論冇問題, 但可唔可以用返正常人既思路同邏輯去理解件事?
入面班友個個吹到有神秘組織又恐怖生化襲擊又盛, 中二病上腦, 諗住講下其他正常可能性(落錯廣告之類)反而俾班細路屌返轉頭
我開頭3,4個post都有份傾, 但之後發現班友已經嚴重陷入FF同自high, 之後都廢撚事再理呢件事

落錯廣告比恐怖生化襲擊既可能性會唔會仲細
落錯幾百萬廣告?

對你黎講幾百萬好多
對好多有錢佬黎講，幾百萬只係半日甚至更短時間既收入

我意思係, 呢件事可以有好多合理既可能性
但一定唔係乜撚神秘組織生化恐襲

推

病毒傳銷係有可能

BTW 沙士有學者質疑過係美國生化武器
美國官方亦有回應過

SARS virus was created in weapons lab: Russian scientist
The virus of atypical pneumonia, better known as SARS, or Severe Acute Respiratory Syndrome, was created artificially, possibly as a bacteriological weapon, Sergei Kolesnikov, academician of the Russian Academy of Medical Sciences, told a press conference in the Siberian town of Irkutsk on Thursday, the Russian RIA Novosti news agency reported.

According to Kolesnikov, the virus of atypical pneumonia is a synthesis of the viruses of measles and infectious parotiditis or mumps, the natural compound of which is impossible. This can be done only in a laboratory, he said.

Kolesnikov added that in creating bacteriological weapons, a protective anti-viral vaccine is, as a rule, worked out at the same time, so a medicine for atypical pneumonia may soon appear.

He did not, however, rule out the possibility that the virus could have spread accidentally as a result of "an unsanctioned leakage" from a biological weapons laboratory.

你條傻鳩死返去圍爐取暖啦

懶叻除左柒都唔知講乜好
指住D中二病笑好有成功感?

撚化你地班傻鳩幾開心

擺明係有中二病誇大左
我都覺得好好笑

但你客觀地係破壞緊個討論

我淨係見到成班中二病屈毛

係人都知果堆on9
係得你懶叻真係好撚柒

TBH 論on9你比班中二更on9

講到你自己唔係中二病咁

有好多唔同既speculate
有D好撚格梗黎

但我唔覺得有乜問題
正常人都知唔make sense

成班被選中既細路

金鐘救世主

咁美國係認左？

你硬係要話乜都有可能

會唔會係你老母落架個廣告？
你唔可以否定我喎
你有無問過你老母？
根據你地班智將嘅推理模式
你老母一定唔會認
如果係身有屎，點會認？
咁即係煙幕
你調查落去一定有成果
但巴打萬事小心
老母有時唔係人咁品
最緊要安全
有咩事記得上黎報個平安

請問你有乜高見?
一個有錢佬揮幾百萬做嘸意義既廣告?

無認

禁當然係乜都有可能啦
病毒傳銷係有好大可能

有錢佬揮幾百萬做嘸意義既廣告係無乜可能

乜柒生化武器係幾乎無可能

各位偵探比心機查

Gantz 小計一開始都比人話毒撚，但最後拯救到世界

樓主依家先發現會唔會仲on9?

我諗有腦既都知乜大機會乜小啦下ma

你係咪100% confirm 有錢佬揮幾百萬做嘸意義既廣告?

咁沙士一定同今次蘋果廣告有關

根據你嘅高水平推理邏輯
乜都有可能
即係蘋果廣告與痴毒散播嘅可能性
與及蘋果廣告同你老母有關嘅可能性
係相等的

你咁鍾意拋段英文出黎當堅料
咁你老母都一樣有嫌疑
可能性係一樣

美國你就查唔到
查你老母比較符合成本效益
唔好放過任何可能性啦

開撚到8個POST先好笑

查下佢老母點解生咗件傻鳩出嚟仲好

我幾乎有話可能性相等

我係話
病毒傳銷係有好大可能
有錢佬揮幾百萬做嘸意義既廣告係無乜可能
乜柒生化武器係幾乎無可能

我幾時有拋段英文出黎當堅料
我只係提出當年係曾經有沙士是否生化武器的學術討論
沙士有可能係生化武器洩漏

你除左懶叻然後自我感覺良好識乜lol

識你老母幫襯有8折 包全套

咁你點得出病毒傳銷有好大可能依個結論？
有幾大？有咩論據？

同理，我話係你老母落個廣告
你憑咩推翻我？
我話有好大可能，只係你唔信咋

LOL
我認為呢個解釋最make sense lol
每個人都可以有自己的推測 LOL

你覺得好大可能我老母落個廣告都得架
無人阻你

我覺得你仲on9過班中二病禁解

屌你個廣告好恐怖
一停播左
天氣極速轉涼，凍撚死

笑到仆街 人到用DETEX 鎖哂外面推唔到入去 乜柒都唔識

當年係有唔少SARS 是否生化武器的research
SARS 係生化武器的可能性唔細...

大鄉里出城慘過發現新大陸

辯論上有種技巧叫以子之矛攻子之盾

你嘅結論空泛，無推論
講講下
最終理由就係你 ‘覺得自己make sense’

咁我話你老母係主謀
根據你嘅標準，只要自己覺得make sense就得

我就係想話你知
你本身嘅logic好撚唔make sense囉

講得多你都唔明
我唔叻
但你自己更加需要進修下先

仲有
唔係成日LOL啦
好撚柒好撚偽鬼仔feel呀

循環論證 條友無邏輯你點講佢都唔會明

如果連求真求解既精神都無 就抵你班垃圾受支共高壓管治
我想講每一種學科同一個社會都必須有求真求知既精神先會發展到落去
利申：無睇個原post

禁我講既野梗係我認為既野架啦
你on9?

你唔認同我個推測咪提出你認為既野lol

咁你睇完原po之後
會返黎同我地一齊笑

我既睇法係病毒行銷論

病毒行銷論
-2018年蘋果廣告製作公司嘅廣告係模仿2003年蘋果電影嘅廣告作為煙幕

-廣告唔止煙花一段，之後會有後續片段嚟develop一段完整嘅事件(無傾好嘅唔會過到大台censorship ，同時都解釋到大台對此廣告嘅冷處理，因為佢地都係呢個計劃一份子)

-取得黃金時段播出得到大眾注意

-利用與03年蘋果電影廣告相似度激發大眾好奇心，加劇病毒行銷效果

-可參考deadpool2 x force引起網上熱議，結果冚隊剷及與劇情完全無關

-廣告者為熟知網絡文化嘅人

-我甚至可以大膽指控落廣告嗰個人就係喺連登開post1嗰位巴打

禁撚勁可以提出一個更make sense 既見解

真係好撚好笑
成班弱智當自己大師
唔係話唔可以查 件事又真係有啲古怪嘅
但你都睇下自己嘅推論合唔合理呀屌
用自己有限嘅智慧無限去放大
真係笑撚死人架屌

禁社會自然有唔同的人架啦
有弱智有正常有精英
連登都一樣
指住班蠢過你的人笑
會好有成功感?

你同個post入面d人一9樣好撚on9同中二啊清, 不如你過返去個邊post啦, 個邊會適合你討論多d

條友咁快將自己同其他中二毒能畫清界線

1.人哋講蘋果廣告係恐襲陰謀論無可能，你講sars轉移視線做乜鳩。
仲要貼篇2003年嘅news轉移視線打稻草人，論點係病毒傳銷、論據係sars 顧左右而言他

2.證實sars natural compound嘅paper同funding係一車車。
你自己求證完先好鳩up，而唔係轉貼一篇news話the natural compound of which is impossible當討論
唔該你班陰謀學家唔好侮辱科研同科學精神。

最後，你班on9仔走過嚟呢到做乜撚，我完全無興趣同你哋討論膠論

唔洗同嗰隻無邏輯嘅傻閪討論
自己中晒循環論證同稻草人都唔知

oh
所以你既結論係你好醒你好勁LOL

中學畢業未啊00後

講起恐怖生化襲擊我先講

Taiwan suggests SARS was China warfare plot
TAIPEI (Reuters) - Taiwan legislators wearing surgical masks and displaying skull-and-crossbones banners took over parliament’s floor on Tuesday after the island’s security chief accused China of starting the global SARS epidemic six years ago as part of a biological warfare campaign.

點解可以禁on9
我中學畢業未關討論乜事

最撚on9應該係樓主，
假膠分唔清

好多講埋D鳩野本身就係波台假膠

D人太得閒
根本無咩陰謀論
MARK MY WORD

咁即係開咗8個po入面啲人全部都係波台假膠
講埋啲鳩嘢

淨係你每個post都貢獻唔少 LOL

收咗你錢梗係要落力啲做嘢 大家繼續配合做埋場戲

LOL
其實好無聊
咪提出一個make sense既結論
個post咪自然收皮
禁有乜意思

啲熱血 偵探頭腦用係時事政治就好

篇文有legislator Shuai Hua-ming回應，麻煩自己睇。
我無興趣同on9仔討論無得被證實嘅膠論，唔該咪再派膠污染呢到，死返過去你個弱智圈子ok

佢個回應係
China had no clear goal, an object
所以對中國黎講唔係一個有效戰爭武器
無否定係生化武器 既可能性

禁有好多野都無得被證實嘅膠論既
PRISM一開始比斯洛登流出都證實唔到

有好多野一開始都係speculate
只係睇番結果先知錯對

而且如果已經有firm conclusion 討論乜鬼
你會唔會討論地球係咪圓?
根本無可討論性

而呢一件事
最大可能
1.純粹普通奇怪廣告
2.病毒傳銷

我唔明點解你禁firm 肯定係普通奇怪廣告而唔係其他可能

其實呢班傻仔係生物學同心理學係有得解釋
人有一種對神嘅信念
人係群體動物 而且係有領袖
因為呢一個天性 令人類可以有一個君主
就好似古時候啲人信皇帝係有神秘能力同地位
所以係佢地嘅天主 或者佢地係神賜落黎嘅人
慢慢開始大家發現皇帝都係一個普通人之後
就開始信宗教 就算你有100個證據佢係唔真實
佢地都只會信佢地果1個證據
宗教係呢個年代科技下都開始變得站唔住腳
啲人就開始信一堆陰謀論同啲其他神怪野
其實如果佢地真心客觀討論冇問題
但呢班已經有自己主觀立場嘅人唔識抽身出黎分析
反正見到100個證據係同佢立場唔同 就唔去解釋 直接一句因為係陰謀黎呃自己
而見到一啲就算係好多疑點但係自己岩睇嘅論點
就幫佢作1000個可能
呢啲就係典型非理性陰謀論者嘅諗野方法

全球最大中二膠集散地上市喇

兩登大撚把弱智仔 就不嬲
但去到咁誇張都係第一次
啲假膠撈埋落去鳩嗡 佢地就開始自我膨脹

好似外國班flat earth-er咁柒樣

唔止中二病，連常識都無
2019都嚟緊頭連sars病源都唔知
仲要求其貼返n年前嘅陰謀論當真咁討論
膠到咁都真係第一次見

幾時吹到世界末日
快d去集體自殺啦無眼睇

LOL!

有人會話你刻意淡化討論氣氛
等大家降低戒心
有打手入嚟 代表有人唔想神探查
即係離真相越來越近

中二病到

動物台班毒撚仲醒過佢地

開到唔知7定8
on99

抄我講嘅
有班友真係好癲

咪係，都唔知佢哋做乜鳩 成個po冇屯門人出嚟解釋翻?

其實如果係真，而呢單野又搞到人心惶惶，咁廣管局/tvb 係咪有責任解釋番成件事唔洗搞到大家估估下

有閪人心惶惶咩

唔去關心同討論on9嘢=港豬=虛度光陰?
果然有得中二病嗰啲個腦都壞壞哋

做人麻煩讀下書學下邏輯啦，人哋唔陪你on9你就無啦啦assume人鳩下鳩下又一日，真係唔屌唔得

勤力啲溫好dse入u學下邏輯思考先啦

又唔係我放 咁多負評
覺得我鳩up咪過年入屯門睇囉 大興都有人放 成班傻閪陰謀論撚

成日一放完就有警察到，懷疑班mk仔同差佬玩緊捉e因 圍村除外

連登班中二病就係on9得黎又覺得自己好醒，成日開口埋口話人港豬左膠，淨係時事台都一年炒N次車

dse 真係害左幾多人吖
舊制年代邊有咁多on9 ga

呢個post開始沉
有人要滅聲

一班小學生

之前有個「港鐵咁壞法好有可疑」個post都差不多

睇開美劇都知

Copy:
個po開始靜落黎 好多人都知驚唔再討論件事
尤其係之前踩線既既打 希望佢地只係潛水而唔係出左事

同贏國係唔係都話自己係最大贏家有咩分別

外星人喺邊 外星人喺邊
見到外星人 我就要射落佢塊面

其實係因為過左幾日,個腦袋開始清醒,唔同班on鳩仔一齊癲

今間東張西望講喇

留名睇班智障話tvb 咁遲先解畫
肯定身有屎